有無試過追有男朋友既女仔？

有個女仔性格好好，但有個拍左拖2年既男朋友，個女仔同佢條仔連佢老豆同住，但宜家個女仔都對我有啲意思。

咁點算好？

點算好，咪自己一個消失算囉
唔通想插手咩

係咪照追

派帽都叫性格好

人地日日玩3p, 咪撚阻住人啦
一係你入埋去玩3王1后

又未結婚，佢地讀書既時候識，宜家做緊野，我諗價值觀同以前已經唔同。

你邊隻眼見到我意思係叫你照追，吊你老母你都決定照追仲洗咩開post開意見
本身唔想打，正一廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

咁真係鐘意係咪應該照追

sorry

玩下就OK，長久就不了
今日同條仔同居都仲可以派帽
第日你都唔安心

點可以避免

ok
你上得呢度問d人多數叫你自己收皮， 想揾支持你去鄉土好d , 大恩不言謝了

屌你老母

發生咩事，點解要屌我

咁你應該反省下

未照食，你唔食都有其他人會食。

中出即飛
唔怕帽又可以救埋佢條仔
係善事

咁就唔係派帽?

食撚屎啦，有男友都想追

追囉，祝你追到之後死全家

如果真心鐘意係咪都要放棄？

你叫個女仔派人帽同你一齊
然後又唔想之後派返你帽

乜撚野logic嚟
人地一齊緊就唔好搞人啦
依家鍾意人就要搶人走咁霸道架咩？

收皮喇咪又係想屌
躝喇厹

你咁講無野好講

世界圍住佢黎轉咁

連你都老屈得
好難唔信樓主屈人地條女對佢有意思

過主啦狗公

屌你老母呀 就係你而d撚樣成日溝人地條女

唔好再屌樓主啦，佢根本只係想上嚟搵存在感

快d追啦 拯救人地男朋友啦
呢d垃圾你快d接收啦
處都俾埋人地男朋友 你執二手西咋

祝樓主老母比南亞狗輪大米輪到閪爛而死
樓主比車夾爆頭仆街死

收皮啦狗公

根本樓主就係個pk 完全無討論落去既價值

洗唔洗咁惡

你咪試下搶人女朋友囉，你搶得到既下個帶帽既咪又係你

如果佢主動同條仔散左，之後再追呢

大家又點睇

咪都係因為你出現而散

比唔到意見
剩係覺得比人帽個個男仔好慘
你有冇諗過佢心理陰影面積幾大
然後順手上黎連登開po 同你相認

個女仔姓吳？

有冇諗過係因為你嘅出現先拎到人地主動分手？

其實根本冇分別，只係你罪惡感冇咁重而已

除非你等人地單身一排先出現啦

他朝君體也相同

撚對你有意思咩

樓主追左死全家

咁都得

對你有意思？收你做兵咋
Btw交會費幫人養女朋友啦你

他朝君體也相同呀
今日佢帽人，他日可以帽返你

無錯，個女仔價德觀已經變左騎牛搵馬。
他朝君體也相同

最撚憎呢啲人 屌你老母

食屎啦死狗公

純討論
傳統道德觀點未結婚撬牆腳又真係冇錯
反而婚前性行為先係罪過
點解會同而家人諗法有出入

真係唔好怪點解連登咁低質
5p乜7都有係到

講得啱 但係吊你老

樓主好搞笑 人地叫佢放棄 自動消失 佢仲問人係咪照追

屌你 你都係想搵人認同你 叫你照追姐 仲問乜春

問得就係想搶囉 仲扮咩問意見

期待樓豬溝到之後再比條女派帽
等你感受下佢而家個男朋友咩感受

君子不奪人所好呀

屌你老母食撚屎啦

張家輝都係咁
樓主快D去馬
派帽比人幾型

個女仔都對你有啲意思
咁有自信啊柒撚

遲早派埋畀你

你邊隻手feel到佢對你有意思？左定右？

食左先
或者佢係搵緊sp

唔好太多幻想啦

去追啦 無謂令自己後悔 你都知個女仔中意你你仲等咩？

利申：上一任比人溝走咗 所以好憎自己條女

快啲追咗個女仔去唔好害咗個男仔

張家輝囉

屌你老母食屎狗，問你老母閪咩賤種冚家鏟

屌你老味,搶人條女都講得.你老母係咪生少左個腦比你

樓豬死全家

剃人頭者